究竟呢啲女人咩心態

究竟呢種女人咩心態，明知對方講到自己擺到明係仆街黎架喇，都仲鐘意人地係想點犯賤犯到咁我都係佩服

女人就係賤，雞性難改

男人不壞
女人不愛

得不到的是最好的